全世界體育賽事都已經停，香港繼續跑馬

咁撚貪錢，馬會索性回復正常吧啦

遠至美洲仲有波踢緊
近超澳職又係
1430 仲有傑志對東方
邊忽全世界

跑唔係問題
但陳嘉熙真係唔好再騎

睇少隻唔好咩

差佬要賭

警務人員子女關注組

見習生唔盡放 同人鬥後勁

馬會防疫做得好妳啦其實 無謂挑剔

香港歷史上最差嘅運動員

冇得入場已經係咁
冇得賭仲得了嘅